被3昆咗

之前未完約去咗出機，換咗個$498 6GB plan (送兩年限速無限)，果時佢話新plan完咗之後會轉返舊plan
啱啱去門市問，佢話只會繼續$498 plan冇無限，要無限就每月加$198
除咗硬食呢個廢plan，請問有冇咩其他方案可以考慮?